[文字轉述][睇唔到記者會既入] 連登仔記者會

知道身邊有朋友唔方便睇記者會所以打左依篇野
打得唔好，整合過一啲類似既問題
有啲字眼改左少少，屌得輕力啲
(英文太廢驚譯錯，冇打，唔好意思)

記者會內容
- 叫警方唔好浪費資源開記招 不回應不問責
- 對警方既行為感到痛心疾首 強烈譴責 up左一連串事件
- 請政府處理警方濫權問題 選擇性執法
- 重伸5大訴求
- 強調冇大台
- 7區集會新聞稿

問答部份
Q: 點解會用「光復香港，時代革命」作口號？代表性？
A:口號係梁天琦2016年提倡，但每個人既理解都唔同，唔可以肯定大家既意思係咪同原因既一樣。過去多次遊行大家都係用依句口號，代表性有目共睹。

Q:怕唔怕一連串暴力行為令民意反彈？
A:（聽唔到sorry，求巴絲補充）

Q:一直強調冇大台，但今日出黎既意思？代表既成份係咩？
A:我地非大台，只係代為宣讀大家意見，背後既都係街坊同示威者。

Q:擔唔擔心被捕人士數字上升？
A:當然擔心，希望政府回應。

Q:怕唔怕可露面會比人秋後算帳？
A:依個運動發展到唔同地方，到依一刻已經唔係單一。我地只係為大家發聲，冇權力叫市民做任何野。

Q:有咩後續行動？
A:唔排除將來搵到其他人表達意見。

Q:對於網上一啲有關會派特警既vdo有咩睇法？
A:會擔心，但如果真係有解放軍落黎，我相信香港人會be water，我地會返屋企訓教。佢地製造白色恐怖，只有林鄭可以解決。希望香港人可以諗下未來。

Q:連登post係咪你地開？對於開記招有冇收集過意見？
A:唔係。開記招係為左接左收網上以外既意見。

Q:被不合作運動影響既人有不滿，對於罷工有咩睇法？
A:為造成不便而致歉。每個人都有表達訴求既方法，政府視而不見。

Q:示威者既行為已經超出預算，你地會點樣定義依場運動？部份示威者過激既暴力行為會唔會予以譴責？
A:運動揭示香港社會問題，所以先會令示威者越演越烈。７區示威和平，請警方唔好再濫用暴力。

Q:係咪必定要完成晒五大訴求？邊一個優先處理比教好？
A:缺一不可，亦無先後次序。只有完成晒先有機會平息民憤。市民唔再相信政府，就算你是但做一樣（此處提及獨立委員會）都係冇用。我地需要雙普選。

Q:想了解記者會運作，作用有幾大？
A:視乎人手，希望每次有唔同上表達意見。我地依月兩個月試過唔同方法表達訴求，冇人可以確實個成效，所以我地都係試下，希望盡力協助。正如依加有民間自發組織獨立調查會一樣。

Q:你地份聲明係點樣傾出黎？
A:連登post，tg

Q:點解依加先開記者會？點解唔整合一個post而要開記者會？
A:因為琴日林鄭話會日日開記者會，每日譴責示威者，咁樣無疑係單方面向市民輸出佢地既立場（洗腦）。

Q:不割席既意思係咩？係咪無底線？
A:意指香港人要團結一致。未發生既事我地係答唔到。

自推

好有心

有文字稿就方便share俾台仔

推

一

我建議你認真去逐字，文字原版好重要，而且當中有幾段你既轉譯真係令到個意思唔同左

唔好意思
希望可以指證錯處

其實係指完整文字轉述
而非簡單整合
因為會有機會字眼會有分別兼帶有個人色彩
BTW，thanks 巴打

感謝你
我應該寫清楚啲
係文字整合

Push

幫推

辛苦晒記者會既巴打絲打
注意槍打出頭鳥, 記得你地出黎,就已經被注意監視 , 要繼續行和理非路線

好有心機 鼓勵